黨鐵劉X成：關閉車站是「迫不得已」，因為主子人民日報編輯已發指令過來，個人利益前途緊係重要過服務你班平民啦

劉X成知道唔聽命令會令佢無得享受大灣區油水

佢而家可以永享大灣區就真

共享榮耀

大灣區大把生意 唔駛擔心